呢部文書notebook 買唔買得過？

貪佢夠輕

做文書野多，最多開下1-2個vm試野

budget唔太多 5-6k最好

純文書+睇片就得。打機就唔掂

OK,想要3年保就DELL
唔洗ASUS 好